Aqui está um exemplo de código complexo em C# que envolve o uso de classes, herança, polimorfismo e interfaces:

```csharp
using System;

// Interface para calcular a área de uma forma geométrica
public interface IAreaCalculavel
{
    double CalcularArea();
}

// Classe base para formas geométricas
public abstract class FormaGeometrica : IAreaCalculavel
{
    public abstract double CalcularArea();
}

// Classe para retângulos
public class Retangulo : FormaGeometrica
{
    public double Largura { get; set; }
    public double Altura { get; set; }

    public override double CalcularArea()
    {
        return Largura * Altura;
    }
}

// Classe para círculos
public class Circulo : FormaGeometrica
{
    public double Raio { get; set; }

    public override double CalcularArea()
    {
        return Math.PI * Math.Pow(Raio, 2);
    }
}

// Classe para triângulos
public class Triangulo : FormaGeometrica
{
    public double Base { get; set; }
    public double Altura { get; set; }

    public override double CalcularArea()
    {
        return (Base * Altura) / 2;
    }
}

class Program
{
    static void Main(string[] args)
    {
        // Criando uma lista de formas geométricas
        var formas = new FormaGeometrica[]
        {
            new Retangulo { Largura = 4, Altura = 5 },
            new Circulo { Raio = 3 },
            new Triangulo { Base = 6, Altura = 2 }
        };

        // Calculando e exibindo a área de cada forma geométrica
        foreach (var forma in formas)
        {
            Console.WriteLine($"Área da forma: {forma.CalcularArea()}");
        }
    }
}
```

Este código define uma hierarquia de classes para formas geométricas, onde cada forma implementa a interface `IAreaCalculavel` para calcular a sua área. A classe base `FormaGeometrica` é uma classe abstrata que define o método abstrato `CalcularArea`, que é implementado pelas classes derivadas `Retangulo`, `Circulo` e `Triangulo`. 

No método `Main`, são criadas instâncias de cada forma geométrica e armazenadas em uma lista. Em seguida, é feito um loop pela lista e a área de cada forma é calculada e exibida no console.